中美熱戰在即！ BBC曝：北京急「奪下台灣」…作為核潛艇基地

中美關係日漸緊張，美國國務卿蓬佩奧更發表強硬演說，並呼籲全球自由國家以「不信任
且要驗證」的原則應對中國。這番言論被形容是「新冷戰宣言」，各界擔心戰事一觸即發
，且不排除爆發熱戰，其中台灣就是最危險的熱點。

蓬佩奧（Mike Pompeo）日前在演說中提到，美國應該用更加「果斷」的方式對付中國，
「中國軍隊已經變得更加強硬、有威脅性，北京的態度也是不可被信任的，他們的作為已
經威脅著我們的人民與繁榮。」並呼籲全球自由國家以「不信任且要驗證」（distrust
and verify）的原則應對中國。

《BBC中文網》報導指出，這番言論被許多人形容為「新冷戰宣言」，各界擔心戰事一觸
即發，紐約城市大學（The City University of New York）政治學教授夏明表示，「川
普政府已基本形成共識，即未來很多政府部門都將對中國施以對抗性戰略。」

中國獨立政治學者吳強更指出，兩邊爆發「熱戰」的可能性也越來越高，南海領域可能發
生小規模武裝衝突，「但真正的危險在台灣。」中國大陸國家主席習近平曾表示，要在第
三個任期內統一兩岸，這也是中國在急於在香港推出《國安法》的原因。

吳強說，「對北京來說，只有奪下台灣，把台灣作為核潛艇基地才能在未來真正有能力與
美國對抗。所以中美關係越緊張，中國越急於奪下台灣。」

夏明表示，中美雙方挑起戰爭的地點也不太相同，美方可能會選在南海，因為美軍在該地
具有海空優勢；至於中方則可能選擇台海，因為台灣對於中國的「一個中國」政策來說最
具合理性，「熱戰的前景在增加，而且熱戰不會只是中美兩國的戰爭，一定是世界大戰。
這是非常危險的。」

打未

打啦屌你老母

支持祖國武統台灣揚我國威

出左雷洲半島先講啦

台灣了解中共的邪惡

推

ww3 is coming on Aug

仆你個街 打未

Push

唔係唔打呀，唔好成日得個講字，做啦大佬

全世界都知
不過全世界權貴都覺得：賺埋呢水先

結果rmb真香

蔡英文推動南向政策與台商回台
台灣是最早與中國脫鉤的國家
現在全世界都與中國脫鉤

不了 驚驚出面美帝d 艦仲多過紅隧d 車

唔好咁老定，都冇人覺得中共會咁樣搞尻香港。

點知真係做左

唔強

支共不敢打美國
但是可以打香港人給全世界看

打啦喂 好撚驚

一定唔會打

打先好長痛不如短痛

核潛艇？邊個造比佢

講就兇狠，做就⋯⋯⋯

美軍黎左先打?

快打 我等睇半個月投降老共

如果一開打俾美帝秒殺會唔會柒到仆街, BTW好多藍屍仲講緊韓戰共匪打到美帝一仆一碌

有核潛先再講核潛基地啦..

on9文

佢要嚟做基地咋
中國人係咁，生人霸死地
唔識玩金融財技又動人郁香港
金蛋都俾你搞穿

中國又贏

之前同印度反哂抬，印度準備打，中共縮
而家8國聯軍係南海囇太陽，中共就匿係海南島毒撚式軍演，把口繼續雖遠必誅

而家到台海，唔知會點呢

阿鬼你都係講返中文啦

好興個句，留島不留人，射十粒核彈去台灣，美軍都唔敢幫守喇，但之後會唔會滅國就唔知了

攻台講左幾多年，重有人信個下好笑

有南韓同日本睇住
中国冇可能打台灣

中美開打一定唔會係世界大戰
全球最急切要打美帝嘅只有中國
就算開打 其他國家只會食花生
最多放塊地比你部署反導彈系統

中國打臺灣一定會叫金仔出嚟搞事 逼美國兩面戰線 博美國先守韓國再守臺灣

選舉都推遲
打柒佢啦

等左三十幾年了

十粒個島都溶埋

十幾廿個國家圍打一個國家算唔算係世界大戰

支那同美國打，會唔會太侮辱美帝
ww2 德軍同盟軍打嗰啲先叫打仗

基本法腐乳得唔得

拎咗台灣就突然整到核潛艇？

出左海南島先講野啦

除非美國打完南海再打台海再要登陸中國大陸
一日未打到本土 周邊有主權爭議國家都唔會郁
如果真打 起碼去到戰爭尾段先會有其他國家加入攞尾彩

加速

到時金世界14nm+++++++++++++++

藍屍到時會改風向，話美帝蝦鳩中國，不人道，全部係戰犯（even though 中共打人先），要受國際法庭審判

講咗成個世紀武統台灣，打未悶la
快d. 打

你溶左個島美國只會更加唔留手反攻唔會比你登陸起基地

真係打嘅話唔係驚美國打唔贏
係美國本土班左膠反戰撚

推光復香港 時代革命

打7美國未呀共匪

最緊要快

而家王毅都開始擺個被欺凌嘅樣出嚟啦

全世界有影響力嘅國家都傾掂晒，
知你中國佬養唔熟，教唔精，
咁多年嚟啲鬥爭DNA都仲咁勁

你中國而家先嚟扮晒蟹

到時就會轉風向奶美帝架啦
班藍絲淨係識依附權貴擦鞋既者

加速加速

打果陣你怕俄佬落嚟抽水好過啦

一定會 仲會保中共不死先
唔係美國邊有人打？

核武係最終手段，而家唔會用住，中共技能都係一哭二鬧三上吊，打？打條鐵咩⋯⋯

一用基本上全世界都郁佢

香港同台灣有得比？
香港一過關就到 俾人無限中出
又有個林鄭奶到雪雪聲
香港又無軍隊 無反抗能力
總面積連台灣一個台北都無

台灣話曬寶島 幾多人力資源
又有軍隊 又有美國佬係後面頂
香港或者會好輕易咁俾大陸收返
但係台灣？如果中共一開台灣刀
美國一定出兵

Diu 得把口

快打

諸角尖島都未夠膽上

解放軍加油
支持你地

打得未

打啦，好悶呀

狗共都會想有熱戰 去做trial run

佔上風 就打真軍

佔下風 就繼續做契弟

1949年3月15日，新華社即發表題為《中國人民一定要解放台灣》的社論，第一次提出「解放台灣」的口號[10]
成71年啦

射核彈都唔會拎黎射台灣啦 咁無意義既事

小英

放心啦到時一定扮慘
又拎多難興邦出黎講 八國聯軍乜乜77

射十核彈過台灣 廣東沿岸無影響？

推願榮光歸香港

幾時先武統呀

成日出文得個講字。睇到悶

次次都係得文字討論，幾時有實際行動 ...

加入盟軍打到共軍仆街

打未呀屌你老母

台灣好多人, 起碼佢地d祖先, 早過大陸人知道

唱卡啦ok

消滅萬惡共匪

年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完!!比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔!!

有無聽過狼來了 當人人都以為唔會發生點知就發生

痴線又話我係鬼

吳強說，「對北京來說，只有奪下台灣，把台灣作為核潛艇基地才能在未來真正有能力與
美國對抗。
支那造到核潛艇？

快

亮劍比世界睇
target hk

香港有3萬隻汪汪可以幫手

幾時開拖

你地打啦好悶呀.jpg

支共加速師

Pleaseeeeeee

打啦

到時輸左又話美國偷襲呀勝之不武呀
到打到埋身班藍絲先會識驚

成日話打都冇打 我梗係唔信你啦..

核彈大佬 全世界都有影響 ⋯ 魚都唔洗食 生態影響 即被圍爆
我覺得核武係拎黎兇人 點都唔會用 真攬炒

其實google下先好難咩

bbc以前有冇放過流料？
如果冇 今次要mark低 將來binc

搞咁多嘢做咩呀
唔係覺得自己有機會贏呀

in Aug

無人覺得？

成日話美帝亡我之心不死，
實情係支那天朝之心不死，
口講和平崛起不稱霸，
實情一日到黑都FF想做返天朝大國，
全世界都要向佢朝貢，
千年來都係咁，冇得救。

第一次睇
ip都唔洗check蘋果動

三萬港警定當身先士卒
為中華民族偉大復興出一分力

有左好耐

其實武統咗對佢有咩好處?

你地打啦.gif

打啦
一打美軍先可以出手秒殺
跟住亡国

唔止中共 美國都開始吹緊打仗

電影對白嚟架on9仔

on a day in a month at a time?

一個台積電 已經係理由

屌

有左好耐⋯
核彈國家有核動力其實有咩難度
潛艇需要既動力冇咁多
但航母級收既核動力就兩回事

無事既

打左台灣就會拎到台積電？
到時俾中共控制左咪又變做第二間中芯

宜家叫 登野城尖閣

唔係核動力潛艇，只係會射核彈嘅潛艇

核潛艇基地

泊左2隻艦

燒煤既朋友

解放軍得條撚咩
台灣飛彈密度世界第一，短時間要毁滅台灣難，要搶灘更加冇乜可能，台灣已經準備好隨時係近岸擺大量水雷。要頂到南海/日韓嘅美軍嚟救機可以話毫無難度

Bbc流撚到仆街 bin定都得
打條撚咩 仲打熱戰係咪on9

你開台灣波
就真係打硬了

每幾日就要突個龜頭出黎入油

尖閣諸島先啱

唔係喎啱啱google中國真係有核動力潛艇

會核爆既潛艇
自己造，中國最勁生產會爆既野

比你攻得落 守得住先算台灣人憎到你地入骨
而且唔同以前 今次老美跟本用步兵落地同你打地面 因為唔需要幫台灣搶攻大陸
單純保衛台灣既話只需要打海戰同空戰 呢兩樣我諗唔到世界上有邊個可以贏到已經玩緊激光炮既美軍

打未姐屌

中共想要台積電

唔駛用步兵

笑撚死我！奪下台灣？

係,基本上美軍人命消耗可以好低,

但都怕支共一炮過射撚晒D東瘋出黎,驚比佢機槍射雀咁唔小心射中,或者戰機多少有損失

不過死人少,國內反對就細好多,爛少少飛機,最緊要識彈傘人無事,錢就印幾多都得

真係核潛艇嚟

有552萬內奸呀屌你

打輸左杖就我地話事

仲輪到佢地講野

佢地只有係死狗咁款啦

平民內奸都算 其實最怕係軍方入面有內奸
其實以前就傳過海軍高層入面幾乎都係某幫派既勢力 而且同國民黨關係匪淺
係陳水扁上任到依家english先至收儉晒 但唔排除只係潛伏左

快撚d打到老共返石器時代啦，屌

賺埋呢水都算
仲想賺埋下一水先係問題

估下中國邊個省會作反先

屌又係輪子

賊性不改

聽到悶

習帝請出兵

真
有咩係無可能
何況而家全世界咁樣夾鳩支那
佢狗急跳牆下乜都要做

即係未到2022年都唔敢郁

出核彈

美國唔會重蹈越戰既覆轍去打登陸戰
射爆南海, 經濟金融圍堵再同台灣建交等支共自己派系圍內自己鬥餐死算

如果中共發難射核彈會點

打飛機就得，打台灣

打香港係冷戰
打台灣係熱戰

點同？

政治最重要係有人支持
港版國安法，雖然外國和港人反對，但國內大把人支持。
攻打台灣，基本國內國外都反對。
因為台灣國名仲係叫「中華民國」
打台灣即係打中國同胞
但如果台灣改國名，除去「中華」二字和「CHINA」，中共就真係有機會打台灣，唔係講笑。

上次俾越南漁船打撈上嚟隻係咪核潛

政治最重要係有人支持。
港版國安法，雖然外國和港人反對，但國內係大把人支持，支持肯定比反對者多。
但攻打台灣就唔同，基本上國內和國外都反對。
因為台灣國名仲係叫「中華民國」，
打台灣即係打中國同胞。
但如果台灣改國名，除去「中華」二字和「CHINA」一字，正式變成台灣共和國（Republic of Taiwan），中共就真係有機會打台灣，唔係講笑。

射完台灣成堆輻射仲點上去
仲攬炒埋沿海省

直接射美國啦緊係 台灣要收返

最好美帝唔識射翻轉頭啦

如果話咁易
七十年前都
做左啦

打香港都係因為有港共內應外合
打台灣同打美國無分別，兩者差好遠
我真係唔撚信佢夠膽，除非希拉里做總統
咁就打都唔洗打

打條撚咩

佢一開戰以後唔反共

講咗幾十年都仲未武統到

台積電 部光刻機 vs 中芯個部玩具

台灣似唔似頂盛嘅吳國 輸人頭但打水戰未驚過

唔做支那亡國

中國本身唔係都有？嗰d咩漢級核潛艇

如果八國聯軍係世界大戰既咁黎緊既都係囉，唔係既只係國際圍攻個垃圾

南海一打 老共應該同時出兵台灣

點解會再打候其實 睇依啲新聞睇上腦咩

冷戰緊個市都升

push

日本仲唔做野?
佢有台灣者係勒住日本條頸

對住中國 一律Distrust and Verify

真心唔知 其實而家台積電d機擺係邊？

但係有機應該都冇咁易
中國冇咁低nm制程既技術 同時就唔會有readily available既設計去用咁低nm 除非你夠膽死照抄現有台積電手揸既Intel/AMD設計 不過如果之後發現有咩flaw 佢就企左係度

到佢真係自己出到咁低nm既圖則果陣 對家已經研發到其他方法去整勁d野 而佢都只係揸住部舊機 仲未計因為任何原因引致既損壞

樓主瞓咗幾耐

台灣人走佬時毁爛咗成間廠機械都唔留返比支那人啦

解救大陸同胞

其實強國打熱戰除左情緒之外有咩益處

等日本，泡菜同袋鼠換完哂F35你支更加唔駛諗

老美一直支持一個支國，害撚死台灣

到時，日本等投降算

中國講到隨手就攻到咁
咁易拎就唔洗下下口交
直接登島插旗
好過叫人尊重一中原則

幾時拎番台灣